不如講下大家遇過嘅靈異經歷（2）

見樓主無開2
自己又想聽

有點假 對話一句一句打

消失同學係潘博文
好似比較近期

係post裡面睇到係創意台但冇得直接番出去台個位

推

新POST冇哂人

Tui

大家故事去得七七八八
其實唔一定靈異
古靈精怪都得

呢個有少少懷疑係大陸仔作，之前睇個youtuber講話個潘博文消失前講咗句“我鑰匙掉了” 下面啲comment話用蝗語講個音同“我要死掉了"一樣，呢下有少少多咗

一係冇人講
一係就狂推到爆po

Hi巴打見到你個名諗起幾年前個post

我想多謝岩岩係往大圍方向嘅馬鐵到借左張紙巾比我嘅男仔

有冇下文

試過有次坐落架廢車到，啲廢車係俾消防局操練用
啲師兄話啲車多數死過人
點知訓訓吓覺，冇啦啦俾人踩咗腳
一醒，周圍根本冇人

最近搭78小巴我嗌君x港落，我係最後一個，之後聽到維港灣有落但我再望一望，架車得個司機

lm

想知